其實係咪已經可以確認股災同熊市？

股災前徵兆：
1.新股神出現
2.人人炒股，談論股市
3.日日升，升到你唔信
4.成交超大，多老散入場
5.好消息都唔識升
6.多左人打卡話自己賺幾多

真係中撚晒，今次仆街

呢個已經係上一個stage 啦喎..

牛市股神死晒啦

我覺得港股反而唔係多咗好多人
可能入場費高
美股就仆街
我樓下街市檔啲豬肉佬同魚佬都話Tesla咩咩咩
唉早知唔掂美股
港股贏嗰啲計埋都唔夠美股蝕嗰啲

個個估回調
你就知佢一定股災陰鳩你

屌，反手做熊可能仲有機會

牛2 都可以跌幾十%嫁

真，阿豬阿狗都講tesla

熊條毛

你睇返上年9月最深可以跌幾多